侵侵呢鑊野有排玩，清倉保平安

隨時跌到變股災

升到熊軍股災

股joy